搬去政事台?(9)

話時話班「真性情」連登仔現實係點？

LIHKG @ Android